如果拍一套戲講一個全世界人都係光頭嘅世界有冇得諗？

到時啲女角全部都剃光晒個頭，實好爆

有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以暫時頂置呢段嘢？

Ching好哩味？

fast and furious?

玩謝麥高維治？ （poster)